[歡喜心大風暴]五月九日谷草八場賽事討論區III

開埋Post 3先

又燈

牙街個走位
以為好型 隻馬唔叻一早散

暫時燈死哂冇WIN嘅
但咪走寶同歡喜心都有P
功力有待加強

牙俊之後輸個dd... 我真係屌爆佢老婆 停賽未?

佢ON9架... 睇到今日個形勢dum咁後 轉彎唔知4定5疊西出去 佢個腦裝屎架

賀腎準備起孖

潘明輝世界第一！

算啦 佢啲騎功不嬲都不予置評

屌你老母贏科超影

過埋佢

歡喜心真係好忠心

呢d咁垃圾都可以250場

屌你老母 我條孖T

霍狗D西馬 浪費灑D靚檔

老老實實 忍一陣先拎出去
應該有得第二
隻馬個勢上嚟好勁下
點知灣中用曬 力弱

首次貼兩場中熱孖T，而且用正選做膽拖都中

千五啫

佢今日又唔攝

真係忠心
咁都衝返個第三

佢仲爭五定六場？

馬場有個大仆街
佢個名叫做蔡俊佳

睇到眼都突

個四連環熱撚到

隻6跑出就唔係1500

仲有呀奠雷拉隻賤種狗今日又第幾次握手呀

無買孖t 但上場跟左

劍聶風

4場
獎金佢夠哂數

細注就中
大注就針

今日力架上身

尾場想搏下冷

一樣

得返三十
諗緊上海定威龍

買其他可能仲抵玩
千五就真係熱左D

唔明點正氣
今日淨跑牙蔡啲馬
其他鳩跑

3t都係3萬幾姐
中到孖t已經好滿足

5毫

百步穿雲 P 1.0

猴王駒 all in

face off

原來雷狗又握手 今日條友做乜鳩

同路齊上

死唔去

都係嗰句
八方嗰場本身都唔係佢架啦
今日原本零蛋

尾場 4-8 正Q跑出 我戒賭一星期

頂佢狗會
而加先黎轉掛跑玩咩

美妙星 點睇

潘頓咁既陣都係贏一場，仲要係頭場

4我鐘意
有賠率岩何妖

1,2Q算，去馬搏盡

1 2 PQ 1.0

【進階選項】福將三班開殺戒
蔡俊燈

渣ga

一號輸撚硬 如果唔係呢個星期唔再賭

你個名

講返轉頭
情趣擺明搏馬 不過隻馬無咁解
見離譜啲散打到開花

尾場潘頓唔係贏唔到呀嘛

你地2個好match

而加先講
多謝你

美妙星

良才好fit😖

上海大師

尾場亂局

猴王駒要交代

唔識買

一句講晒，三號定四號？

光芒再現

今日d賽果好正路

才系 葉 十三

點贏

友享友賞

SAME ROAD

做愛

講馬佬都話怕左達少

卡生：上海大師前一次黃袍加身，孖寶8倍，唔贏唔得咁，個口蜢大曬都贏
米高：嗰日蜢大口一定要贏
阿淘：換返莫雷拉都蜢大曬個口

必勝完
又冇谷草績
不了

光芒再現 百步穿雲

卡生米高串呀街真係好肯正

阿淘嗰句一野抽落去

光忙再現濕地好 但怕tomny boy🤢

具腸今日有無上名

阿淘使唔使小心啲
可能下季官台見唔到佢

九檔

巴打你覺得呢

Feel到爆大冷

光快好似靠追

春盈sure

無得做綠茵蕩盪

黃袍加身真係係人都知咩事

all in左大熱q

落雨尾場搏隻10放到

我淨係記得具腸本人吹奏完龜頭賢隻競駿時代入直路一戙都無

/ R 8 大風暴 / 0 / 0 0 0 0 0 / 龍虎切
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 快利(A006)
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 小巨人
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 8 百步穿雲 / 0 / 0 0 0 0 0 / 仙人求

佢跑沙田 跑谷咪賺左囉

砰一聲咁踢落去
D馬仔脾氣真係

蔡潘q

搭1都無肉食

猴王好躁下

1,2q跑得出我戒賭

有火

黃袍家燕太后加持
有佢粒寶石照住
阿淘應該冇事嘅

仆街，搭左八婆穿暈大船

4-8

窄窄地 隻馬似好癲

必勝夠贏田草1400啦

Iceberg!

咁出閘有冇火

迷田的人有福了

今日潘頓未訓醒
煲仔飯潘粉召喚

2.1

諗諗下
定係浩男隻9好
今次孭返輕5磅111
放到頭就有啲機
上場都係臨尾先停
係驚小氣鬼會頂佢
但隻10又慢左腳

大潘會唔會繼續做好人

1 7

獸醫

大口無返工wor

屌隻十好似要賭

百步穿雲 穩！

春盈

買乜，一齊買

一棍9號

浩男有嘛

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第8場 獨贏及位置
9 友享友賞

$ 10.00 $ 20.00

最後20啦

1要入q!

我條簡單4x11尾關 頓唔好玩野

1要win

馬fit檔好，差個騎師

4 8 9

我6寶斷左明月光，q就拖左2,3,5,11

隻4 愈跑愈縮

1-4goal

真係有10號，煲b

賀腎兩隻搞掂

屌你老母廢達頂乜閪野

屌冇賭1pq

唉
小氣鬼頂住
冇買隻上海何妖要剷埋黎
梗頸四

我屌，比何妖卡q

多謝哂 隻10有p

毒楠差少少

反cup咗馬會
1w 1000
1 4 qpq 100

1號真係超晒班，潘狗俾兩野已經殺晒

跑第二會更好

個大仆街呢？

屌你唔俾

多謝大家支持我

派幾多

隻9號真係慘，比隻5號阻左兩下

韋達同牙楠互頂

賀賢護級露曙光了

係比佢撞？

潘騎王

有一刻幻想9 10頂到尾

Goooooal

雷拉佢 仆了街

美妙星如果唔係咁樣受阻，有機會上到黎

嘩 樂肥

恭喜四連巴

新威龍太fit快閘

好肥

派我

屌你老母韋達
成晚安全駕駛
最後一場先行出黎頂鳩人

用田草夠贏級數殺左場谷草

拉西你去死啦

仆街啦佢
整死我超能量個W

睇唔到係咪我頓阻到佢

我條1 9 10 單T

係呀 搞到收左下
呢鋪我都唔幫十三

閪拉hea到

似三文治, 上海大師都阻到佢

係 明撞7條nigger

「以乎隻上海大師係何澤堯發揮得好啲」

上海大師 又打巴牙街

唉屌 六環彩淨斷紅星

當然係 莫雷拉騎功不嬲廢過牌仔 只係有時隻馬超先入到黎咋

馬場兩個大仆街
蔡俊佳同埋莫雷拉

賀賢有運了

1-4 連䇔派幾多

中Q

廢拉真係好撚廢 冠軍喎 比咗幾錢潘頓乞返黎

刀仔

要左浩男冇要何妖

仲要G1比人掃撚晒

有無新post

總共派幾多？

痴撚線

真心勁

今年總算打個和 以後唔再玩嚕

屌喇星隻9頂唔到個第3

派未 仆街

屌你老母學你個南非同鄉咁開倉4455都咪撚出黎搞事啦

阿貓 我終於贏錢

唔入來傾了？

今日輸了

[大武士魅力知友]五月十二日田草十場賽事討論區I

話咁快

3個月黎 第一次笑

唔好係乞衣兜到嗱飯食啦

輸到差一蚊先買到個魚柳包單叫

牙嫂入嚟彩彩了

星期日但求上一上2k 過澳門了

唔係嘛

我同你要既馬一模一樣不過我2,10 膽買四重

輸咗好耐。。。 今日連食兩場回來了

牙街做膽 戒了

有私己了 經濟封鎖 不了

隻10號點睇？

封多次你啦

都係覺得佢擺前，見佢騎到係咁望就知仆街

今日利前置 搏佢好番放得出

我今個月都輸
運最緊要

萬事起頭難
我糊都食唔到 狂輸

今季都冇跑過，今次一檔只要肯擺前就有數，仲要超賠率，容狗30幾倍岩數

改user名先

希望你旺落去

學到野

上黎r水

呢兩個月都閪閪地，係時候要靜下

今日有得正數揮手區

靜靜地揮手

今個月閪撚到震

今日負數戒賭揮手區

有無手足住過澳門新濠

港澳盃有無po

韓國巴呢
仲唔開

咁撚正路既賽果都要輸錢

住哂所有氹仔賭場酒店

贏完西方快車就閪到而家

新濠如何 下個禮拜去

住過新濠隔離間hard rock

新濠天地有幾間旗下酒店
你住邊間？

好撚貴 新濠d房

Hard rock d房好精緻

影匯

條女想坐個個摩天淪

我月尾去住新開美高梅

葬撕飛想要
話哂傷之前同步步友 獎星有得跑下
好得番贏哂級數

重點：好得返

買係買佢好唔好得番 一係贏一係無
有15倍就買w

新開話做優惠個間？

係方仔到幾好
大摩最撚仆街

房靚，玩埋八字摩天輪

美獅美高梅，老豆行過永安見到新開酒店就自己book哂酒店船飛，我都唔知咩事

間酒店有無賭場

我老豆幾時會帶我去玩

不如問馬交邊間大酒店無賭場

唔知架 我見間野sell合家歡

有邊間酒店冇賭場

我最中意係JW萬豪酒店

但好撚柒貴

[大武士魅力知友]五月十二日田草十場賽事討論區I

開左喇

負數
但會繼續默默祈禱可以小賭變誠伯